4月10日鳩up區

我

樓下幫盧狗含

暫時101$

記住幫

我屌你老母 港鐵咪撚再大爆炸得唔得

我愛盧

帛金呀求安心咋屌你老母

多謝

那不勒斯？我訓左千五落去

Me 110

屌你老母 做兵請女神食飯就咁疏爽
依家有西屌都咁孤寒
癡鳩線

我有宇宙通行證

樓家明

貝迪斯呢

110呀

屌你老母西又屌你老母東

我無得屌

帶我走～～

比夠$110

比錢有得屌 暫時111蚊有得屌我

到有丸的以後

屌...真係嬲... 二串一五百收千五

禾111

111.1here

你無高丸

最高叫價$110.5

gchi
請幫助小妹
乞左成日都無人先迫住下海

港貢多 出水啦ching

$111.2

Ching撞高丸

wakakakakakakakakakakaka

睇黎大家都巧想屌禾
me shy

我叫大明

今晚先 咁早未睇過

禾地一人一百 3p巧不巧

你高遠岩

高水下盤

搶到1001會點

你生花柳

會派禾

港貢多 肯買ps4未

咪提喇

會搶到1001囉仲問

生蟹柳

我盧會派你

G chi

你五柳鯇魚

你是蕉炒蟹

點解無飲酒都可以買錯？

冇波賭都有排追

追女？ 教我

樓主又唔記得開新post law。

我琴日唔夠精神 仲捱左成日 太攰

你又唔開咁撚叻

柒就柒啦

咪開左囉

係呀，而家8+1 up時間，準備出水

屌你老母

智商低就智商低啦你老母

Gun

I am tailing you

呢個真

黑字

白紙

又屌 攰喇ching

你低能

白只

盧盧好串，係咁jer我嘉欣

有咩建議

撞機

估到啦7頭

開post留比鈍角做的
Obtuse angle ok?

白痴

我個個都Jer
除咗kaki

屌自己啦ching

kaki要愛

又幾有到你

Break angle 就識

迷盧都jer

我係

盧狗冇性

唔怪得嘉琪尋晚1點至3點消失左，沖完涼之後

正是細佬我

Freeze angle 多d

禾堅定愛盧

[black]2345主盤[/black]

Ok

丫屌你係都玩亞假

又比毒尿

樓主意思係[black]2345全主！[/black]？
一定係

系 all in左100000k

2345樓主盤

800萬

Secret angle?

我上車了

銀主盤喇變

冇100k本吾巧gun

4x1

要賣盤了

稻香

又開始屌女...

樓主唔識加密？

賣個客盤

求教學

心累了

幫你揼下

月讀

超重心！

就放工喇
請問有冇大事發生

我已經dup心 仲揼

貢禾呢
禾JJ巧累

死肥婆

得76.1 想問買唔買到盤
輸500好肉痛

3x1 fat fat

小妹賭盤多

年休假3x1！

想g。

我都想試下出水

76.1買到角球盤！

魂。初肆

On9

病假8x1

想g.買大定細。

買中

有中買？角膽

年休假，英文簡寫係咩？

想戒賭了

AL

Dllmcfh

買中[black]果邊[/black]

Yeahsleepfake

AL 3x1！

天機不可洩漏

呢位ching高質

買晒5隊，今晚fat了

比尿禾

上下盤一齊買

留意到呢位ching有一定綠字既方法

戶口得番76.1，好想試下去追女仔，21年未試過拖手。

ching想搵ptgf?頭先百幾蚊有

認真 All in8*1 ok?

左手拖右手

屌你老母 你擺我上歌詞就唔撚知你抽9 我水姐？

Ok?

All in 左 999999999999k

百幾蚊會唔會有病病？
我仲係處

下我抽你啲乜 sorry唔中意唔放

76.1 x 1.8 (單雙求其買) = 136.98
137.0 - 120 = 17

你拖手姐

隻秋

Cfu唔好嬲

求其買

我自己比啲掙扎先

隻秋 總有一日我會捲土重來 一首歌bin 哂你地c

銀包得番200 入唔入錢好。。

回來吧我另有辦法 令你贏到馬會開花

要留名了

建議入130 留70蚊食野

支持

阿flirt首投降吧？

我系牙fred

你一定有份入隻歌

ching six song

8點仲ot緊 你問我答

我想投降

幾點收工

Quit 職賭啦

馬會阿姐：華西 乜你又ot呀？

不了 係office訓

番到屋企飲可樂好定啤酒好

又係你呀華西 你又OT未走得呀?

想做

溝埋

今晚幾點訓落自己張大床好

我想融入多啲呢個post既名入去
太多臭g變左樓g之歌

樓主

買30k away

屌 又華西

澄清：臭g同我無關係

尾句先精警喎

ok me buy 200only

幫手作埋果半首

可以加埋唔好jer gel啲規矩就好了

有音樂鬼才樓g同埋
不敢作了

Dllm ar

他心力透支

想問120 可以約到邊個？

頭場大熱必死

呢到個顏卓靈
120蚊有找

我 行街濕平睇戲食飯 全你出
No sex no kiss 只拖手

ok 妳手仔有無毒毒，有既我要帶手套。

發覺沒人9up

上哂岸，等番我孤零零。

去馬會真係唔好意思同佢講cashed out 70

ky好盧盧好各位好
來讓我入錢跟水煲好西米露

填詞鬼才

想食

Hi me 9upper

妳拖我ok?

岩岩食飽，想食咩？西餅定蝦餃？

想收工 可惜我做到仆街仆街 連馬會都忘記

又要再起g了

why bin me

大廈看更: 華西，你又ot呀？

join us 8+1 up？

去到盡全部啦就搏兩鋪
贏完cash out 有著數

今舖一定賺！

你邊到鄉下呀 除左針針針啲歌都唔識

完全唔知你地唱乜，老了

Up wt 9

咩歌黎 真係估唔到

睇下買唔買得切

姑娘 救我

你look返上唔知第n個留言

twins 出道之作

好似叫做 ky果暗補習社

條過關係大定細

識歌

好想試下贏錢。

ky請唔請助教 我識145 同233

咩過關
btw買中[black]果邊[/black]

我老早就懂，那你做什麼好？

姐係咩？

btw買發[black]果邊[/black]

8+1=9

我仲識..er...我識對你好

仲買🤦🏻‍♂️

啲女比妳溝哂啦，妳仲想我點姐。

盧盧嘉琪又不見了

大把人對我好
你去彌敦道拎籌先，ok？

要經常擇名

去左行街睇戲食飯

唔夠你黎wor 樓主溝女咁勁

哈哈哈 屌你老母 收工

盧有異性

一齊打？ 加我？我銅。

我識打....[black]notes[/black]
請不請打雜

later,
研究緊blackjack

Ky請助教？

唔係ot?

8點4啦 ching

屌細力d

70過關是否不智。

聽日話你知

是老鼠都怕大貓

ky你冇幽默感ar算吧啦

Ky請助教？ 屯元天

新歌有你份兒

中庸之道 勝者也

不是
上水搭去羅湖來回都係50蚊

我屌

呢到d c打冇我份

唔爭氣笑左

冇人叫你搭火車過關架白痴

從來沒我份 犧牲當做例行

恕小弟愚昧 此話何解

決定cashed out 70

贏左

急 我朋友老豆失蹤一日 希望大家幫下手

洗頭艇

你地地頭

用70食過套餐山少

醒左，1030買角球細

聽日上班留2下

頭場客升到2.2

我個fd個fd

?認真打lol
打既加我
AYG_MFNSL

原來你這樣珍惜我

係

個個都LOL係咪無人會玩OW

而家開電腦等我

幫幫手
我個fd個fd

從前在熱戀中都未聽講過

騎虎難下

仲有80蚊,求各位大大帶領我起g

我有重心，水晶宮。

牙盧點買牙

更新緊lol

我有

別說這種行貨 哪裡留得住我

聽日屯門收工留意下

Thank you

唉 今晚又要贏錢喇 幫馬會祈禱先 阿門

你又屯門收工

巴打晚安 食左飯未

食飽飽了 你呢

做咩講我男友

死肥仔

新人來講算幾有feel

我又屯門收工wor

食飯食到出汗
點解可以咁熱

幫幫忙

清算人妖

入左會？

到你入左就唔係咁

咪又係PS 飛

入左之後就會係由四萬變10蚊

冇睇一陣講左咁多野
全部都痴左線

重心一場

Crystallization [+0.5/+1]

有無人打lol?

撐我廠

開工了 希望早啲做完度到球

仲迷雲

1

2

樓g又抄功課？

4

5

6

7

8

10

思覺像也失調

屌 爭小小

輸 飲啦

點解個個9up都可以長時間係到既

ok me drink

番工太苦悶了 小妹是冗員

琴晚撐完咸錫 今日迷番雲

爭好多wor ching

又黎1.68 佢再唔轉盤 我買客架

職賭

一陣度下兩邊邊個個頭gel得最高先

又到度球時間
第一場 柏g
好似同好多人對

你個名

頭場係咪要練心臟

Arm ar

好名 請你留係度

Head ar

係咪每個po都要留一次名

Hand ar

Eye ar

Nose ar

Ass ar

Leg ar

得越盧 得天下

個個都skip亞冠？
儲彈藥買阿記？

你有盧根含咩？
我就晚晚有

英蕉琦 求戀期

得月盧 好鬼嘈

盧同嘉琦一齊未

真係唔知咩係[black]買中[/black]個邊...可以講俾我知

又唔加我，打既加我
ayg_mfnsl

琴晚聖伊天派$100
請自行留底聯絡方式

下輪贏？

食完飯又想食麥當勞🤢🤢

我代redq領獎

ky bb 放了？

redq岩岩打俾我 佢話唔方便上黎 叫我代佢領獎

Kayan 收到了

叫佢打比我🤤

佢話有性病唔方便打俾你驚傳染你

請盧開post先出現，ok？

你做功課呀好嘛😒

我仲未有得乞

為左一百
出賣人格

feet ar

咁耐唔出現 我宣怖取消資格
重抽

有檢察官 小妹要走了

放咩？

我係redQ
我自貼

Gchi

信我未？
100我代領
tg u ok？

唉
有時番工真係番到好撚頹廢
番到去又十點
沖個涼又訓
第二日又黎過

出現了

做咩 你地搵過我黎？

繼續乞

今晚十一點唔出現就重抽吧
好嗎

唔好 九點半唔出現重抽就好

沖涼巴有冇J王敏奕ig

華撚巴返咩工

咁唔重抽了🤤

大户正！

我個鐘23:00 wor，咁重抽，ok？add me in

ky派我未

原來抽左 jump

等ky派獎中

食麥樂樓主餐先

無呀 防曬廣告個張夠j幾年🤤

工程狗

TG: liquidjai

我都半個工程狗

脆弱樓主翼餐呢

抽完lu。。。

都係食包啦

想惡

唔中

今日cash out左，要買返細啲, 唔想跌返落去

業主? Main con? Sub con? Consultant?

冇留意派奬添 忙撚到仆街

+1

我岩岩食完

認真架 仲想起個機

未嬲完你喎

Kayan 果2場邊場信心大啲？

希望詠巴今日旗開得勝

禾

我呢。。

點解唔搵葉劉幫手

LIGHTING DESIGN

醉到深處無怨尤

玩下咋 對唔住呀kakibb

冇睇錯？？

多謝各位 已經搵翻了

？

唔係咩

九龍灣已撞車 等勁耐

FUCK MTR

爬文留意過下咋

搵咩

好啦算你啦

貞操

搵番個一蚊？

樓豬冇左既野

秒殺

多謝 以後唔敢了

好輕無 好唔開心

其實仲有場，不過要睇尾盤

2nd

知錯就好

60？

打機邊有賭波咁有樂趣呀 快d度波啦

要轉軑了 頭場唔買

頭場轉盤未？

馬會冇轉

好 我來度球

預備出5中4了

可唔可以講埋邊條唔中

留名

但會買錯4條？

齋買1.03

😂

又唔做功課

浴火重生🚆🚆🚄

2017仲亞假

係抄完

慾火焚身

買1.03收息都唔錯 [black]如果中[/black]

社會讓唔讓到咁多呀

樓g未飲酒 威力x0.5

-1了

轉咗盤

應該唔得

佢應該抄都會抄錯🙄
或者連個名都抄埋

買角好過買盤la

1.03又cashed

角我唔度架喇 盲跟u

雲加去死

打Lol都唔加我玩，我好carry.

惡毒

冇人carry你

你陪葬😅

我好busy

出左水

咁我玩大細注

咁架

正打算要

🤣🤣🤣

有冇邊關穩d

GCHI

頭關出事

same

推

咩事

睇完一念無明
好撚灰
一個有bipolar既人睇bipolar disorder

有冇人識communication barriers

詠巴痾緊屎？

可唔可以講返中文

唔係講笑，淨係知道頭場角小，可唔可以再講黎聽下

我一路向北 離開有你季節

寵壞哂
又伸手又爆尿
自己追啦屌

推你車

好撚灰

新手上路

我自己搵嫁

追都懶

推走佢

先

咪又係果D唔適當場合講野果D, 例如酒樓同你傾樓契, 嘈撚到死, 聽野好易漏
又或者聽者食撚左藥集中力低撚到仆街就唔岩叫佢做D幾撚緊要既決定
一係就個印度客雖然講英文但係就勁撚多口音搞到聽唔撚柒明
再唔係就用撚埋D一詞多意既字去溝通好容易引人誤會

追post吧 記住搵到唔好quote

咪QUOTE, 咪問, 你覺得岩心水就跟, 唔岩就信自己, 係咁多

喂流巴 全中呀！

好好笑

ok 唔好quote
記住水晶宮

一念無明

一針見血

我成撚日都係咁笑D老屎忽上司

鄭美美走到李佐治的辦公室，下面是兩人的對話：
鄭美美： （叩門。）李經理，可以跟你談一會嗎？
李佐治： 進來吧，但我忙著預備今天下午的會議，我只
可抽十分鐘時間與你傾談。
鄭美美： 好的。我希望討論新意念廣告公司所設計的海
報⋯⋯（李佐治的秘書叩門，拿著大量文件進
來。）
李佐治： 小麗，我今天真的很忙，這些文件還是在下午
的會議後才給我看。( 秘書小麗帶着文件離開辦
公室。)⋯⋯剛才你說甚麼？
鄭美美： 我想討論一下新意念所設計的海報，它太前衛
了，引人遐想⋯⋯
李佐治： “霞上”？什麼是“霞上”？（他有點不好意
思。）對不起，我的中文不是太好⋯⋯
鄭美美： 什麼？“遐想”你也不懂？在這裏工作，你要
好好學習中文啊！不要嫌我囉唆，現在的中國
是一個很大、很有潛力的市場，中文不好⋯⋯
（她見李佐治面色不悅便不再說下去。）算了，
你應該知道的了⋯⋯說回海報吧！我意思是說
那個廣告會使人想入非非⋯⋯
李佐治： 不對⋯⋯設計的用意是叫人崇尚自然啊！
鄭美美： 什麼崇尚自然？我說它是意識不良、引人犯
罪！
李佐治： 這樣說似乎是嚴重了⋯⋯我相信新意念廣告公
司設計這張海報的原意是要引起注意、引起話
題。況且，海報也切合我們這系列香水“崇尚
自然、不矯飾”的主題⋯⋯
鄭美美： 可是這樣也未免太不顧道德標準吧？我們公司
對社會是有責任的，不可以只為了宣傳公司的
產品，便漠視社會對道德的要求。況且這樣做
會損害公司的形象⋯⋯這裡跟美國不同，我們
不會開放到那種地步。
李佐治： 美美，我不認為⋯⋯（電話響起，李佐治拿起
電話。）好，我現在就過去。（放下電話）我有
個臨時會議要出席，我們改天再談吧。

例如我話想call g 但其實係想食kfc

而家要做喱個處境

屌佢屎忽ON99成日係公司group到扮撚晒有做野咁mark撚低晒有邊d人打過電話俾邊個, 個撚個都話急
講撚完ok之後15分鐘就會問你覆撚左佢未

一係老細好撚鍾意用 !
我成撚日都回番老細 「收到！」

有咩溝通障礙同避免喎,,,,

追左兩個都無

Ky 頭場郁左

oh郁左

跟樓主盤算

功課黎？

係呀

oh 咁頭場skip算

一係w 一係單

頭場 本身想主
小注讓和先

Picco果啲？

同意 讓和

係咪要認真答 似係因為個上司係外國人五sick中文 跟住條囡囡用左個相對深既中文字

12串1 半大 上樓

頭場轉哂盤

頭關skip得

呢D波主場真係咁勁?
上場客隊贏主隊3:1架wor

咁你知點買啦

買走地算

第一十分鐘好撚柒心咪撚傾project啦on99, 屙屎都要三個字啦
二來陣間仲要開會你個心都去撚左個會到啦仲點樣留心聽呢個意念呀西
文件多過我d鳩毛, 得10分鐘, 仲要唔尊心, 死罪
第三佐撚治中文唔好, 個美美仲用d四字成語, 用語唔夠簡單, 大家聽唔撚明, 容易有誤會, 個想入非非都係, 唔鳩知佢講乜, 人地諗左去祟向自然, g同鴨講
第四人身攻擊, 笑柒人中文唔好, 令人嬲鳩, 嬲鳩心情激動, 比較無咁理性分析d傻鳩方案
最後傾傾下d傻鳩project又聽電話, 有d垃圾事中斷左個會議, 然後又趕住開會, 唔撚柒尊心

係要認真呀
題目話溝通障礙有三個類別

衰心急
言語不通易有誤會
時間唔夠
係唔適當時間同上司開會

你唔係skip咩

照抄

好撚有動感

明明係認真分析 點解講得咁好笑

流浮真係好好笑

樓豬又做功課 ？

1.92 應該對1.92架

今日deadline

屌見到條女條短褲仲短過我條底褲 腳又唔靚

ky vs 詠巴

dse

所以主贏盤要抽兩仙水

自
樓主 vs 詠巴先岩

應該係

我唔要盤要主w呀 半一就要盤
不過無買睇下戲

亞假SKIP

其實我果時大鄉里出城覺得整個booth出黎真係幾勁

客+1

覺得讓和

無超級點呀我 我照抄算了 有啲野交

kaki星期一
柏斯波利斯 (冇買)

其實係讀咩 你讀啲科同我讀個啲差唔多🤔

半大恆又要嗌了

決定用10蚊 亂買

bba

早知影張相你j

今晚希杭+特雷斯登
再加2330 角s

利申 岩岩cashout左一半
因為呢幾日信心不大

hi 善妹

g持

不了
睇完一念無明好down

9.5 s 插水快到

爽手開個半大先
tks

樓g
岩岩行完mk 到依架先得閒

咁集中買下場算lu
希望唔好郁啦

2.16入左客

mk妹

韓仔台都無link睇

求追數

快入波tks

讓和

半大jump

不會

玩Fifa pro未

無人屌球?

無

屌我

入波gogogo

請不要反手GEL 正手GEL 叫人GEL JER人GEL
有手足可能會慌張買大又買細
不要令到呢到既手足不高興啦

想睇live, 有無辦法

柏斯入波呀

有球賭都咁靜

輸左就戒2個月

針

都話聽日話你知。。。

6串第一關買了主盤

結餘$1.5

聽著先

我gel大家輸錢

無球賭就嘈到飛起

諗左陣都諗唔掂英超盤點買

呢到係9up post唔係賭波post唔好混淆

Skip

今晚想推三口

Ching sick ball

浮巴

垃圾假球😂

角球巴

柏斯入波未

可能大家都乖, 沒買亞假

唔係高清
但唔lag

gun

屌唔落 等結果算

等5.5入

1c

重注左柏斯 [black]20$[/black]

0:0 1C

可唔可以瘋狂入波

蒸汽式直播

艾雷恩快入

boooooooooooooooooooooooooooooo
booooooooooooooooooooo
booooo
唔講以為煲緊水

客隊冇得輸啦 開個咁既盤 莊家想送錢？.？

頂住先啦
搵唔到其他

信我 我飲左d酒 賭球特別勁

幫屌 快入

客好多射門

柏斯快入
冰封角

communication barriers呀
飲到醉左, 仲要賭球, 好易做出不理智決定

學浮巴話
唔玩亞冠抖番晚先
祝大家羊

踢完先講 一日未cashed唔好講100%收錢 好邪的

無話要主wor

想問咩

雷恩炒佢老母

其實今日啲球 狗會比機會大家休息

sor 輸懞左

柏斯波利斯快D射撚柒死佢地
456789

我就10蚊10蚊咁買同佢對賭
開盤丫拿, 操盤手丫拿, 超級電腦丫拿

1:0 1.07 買左790 買完俾人反cup1:4

無人用呢個睇?
而家個場係CH5

記憶猶新

分析！！！其實好大機走盤

半場應該半2半3
有6.5抵買
瞓先

下次不好了 喱啲就係gel頭 試過1:3俾人gel到3:3

屌乜原來個1.07冇cashed

晚安了

1.07都輸鳩埋呀！我好似買里昂
買咩都唔記得左呀！！！

cashed應該冇人會講

我記得係里昂

早抖

good night

你幾時改名 唔係咁開胃

屈服係樓豬既淫威之下

樓上係臭雞

等等先 我真係醉完 就贏錢

任你點樣演繹呀

me too
果日輸喱注咋
me識醉拳

3c

咁快3c

我咩都唔理啦 同我瘋狂入波就得

幾時黎場友誼賽

友誼波

讓和真係大機

岩岩衝動入左7.5s
跳唔跳船好

比d信心自己

點解咁做

sure

屌你 亞冠全下盤 嘔完睇賽果

請不要消失希望

忘了角, 曾經畢竟是曾經

見到喱句已經唔想打友誼賽了

亞冠呢啲西波大家記住量力而為

High大左
改唔到一見即場角細高水，就想買呢個惡習

買左幾多

唔好呀

手持
2.5B

準備1.5B高水入多注

角球等ky先買好過

主禁屌客仲唔入波

4C

2.5 same

跳啦 次撚次買大開細買細開大

等唔到6.5就搞成咁 早知7.5照殺

買左我愛你
呢場想跳都跳唔到，算了
睇黎要貼張memo係台頭提醒自己

10.5都屌

主射3中0 是否應該跳船？

不要針 我也忍得了這些年來的西波

兩隊垃圾

買左就唔好驚, 驚就唔好買

叫撚左你地咪玩亞假

正解

入少少無入球

ching ho ball

ching sick ball

係咪唔識踢波
個波要入個龍先攞到分呀 唔係射上觀眾席呀

客隊好波

ohya

好似唔睇住場波會好啲
打個丁再返黎

紅毛泥冰封

有難度

咁激動 btw gchi 冰角

下盤seems good

10.5s都跳左少少，信唔過自己

支撚持角細

變身！冰封角球俠

老老實實 咩色係主隊

紅色, 睇bet365果到啦

12m

邊隊

冰封角

主12m

屌

屌 係咪12m

跳ed

終於放工 唉

射失左?

棋王改住名做屌你老母亞洲佬先

可以補細波了

客龍黃牌

Miss

主miss

missed

假到

半大恆針

嘩屌你老母

冰封角可以汁幾蚊

可以入客ng

學PIRLO

咁未補住

半大臭雞針

垃圾主隊攻唔入就靠12m呢d旁門左道去入 射失抵撚死

睇到燥左 假撚到

似1球上落😂

得返1.5

我醉左買波真係有一手

CH5

不補了

點解又封左盤?

等主勝高水買小小😂

專登唔想你買s

10.5 逃生區 買左細既考慮下

等10.5低水再開

請大家一定要MON住睇精彩重播
世紀十二碼

似10c完

12m no goal no corner

好

客隊 啪啪啪 客隊 啪啪啪

有呀

天亡我也 12m都miss

真係改左
有

屌你種族都轉埋黎屌

0:0 ok?

買重左客

5c都有9.5大買

我手持10.5s 走唔走好

ok

9.5降水

美國佬

冇買幫屌

你個名好撚唔老黎，改改佢沖沖喜好冇

有機會

12m果陣少注左ng@15.5

亞假不買便是然 訓覺

嘔完 有無亞假全下盤

12m miss完通常另外一隊goal🤤

驚就走

ht

準備去片

假到出汁

2330有無人買角s?
水位未轉

g持詠巴

中東佬鐘意一邊打氣一邊煲水？

買左半和 42mins先12m嚇死左...慘過角細練心

最尾200 買左重心 唔中今個月食麵包...

麵包都好撚貴

亞假唔好賭身家la...

我食緊樹皮炸

我食緊泥咋

笑撚死我, 想錄音笑鳩呢場波

買左主既真係喊左出黎...........
利申: 主 -1

同路

All in ok?

買左ky重心 希望中

1/3

好耐冇追post
[black]詠巴破燈未 [/black]

嘩, 12多碼, 右腳腳面拉弓, 世界波, air, 龍門呀, 都唔好話鞭長莫及, 睇都無得睇呀射得咁靚

想聽

亞假唔好all in 呀^_^

陳7個球先正

kaki星期一
柏斯波利斯 (冇買)
歷基韋亞2.5/3 (買)

跟了

入左lu岩岩

買了20蚊半大

應該加密番好啲 雖然我咁做好on9

主盤

主

快到

小注

有本錢實買

買左9.5

g持 kaki

最後200 買左樓主主盤 中左推 唔中各位88

中

咁大壓力

戶口結餘：$6.1

唔係講笑

會中的

我都跟左樓豬，oss對家 仲有水晶宮

真心再豬不能玩了 學費都未搵番 無能力陪大家玩

跟返規則好嗎

屌 加密好唔好

984

990

唔好再爆尿

1001

唔好quote 唔好提啦好嘛...

我！

仍好嗎 仲會每天失眠賭天光嗎